[14-09-2017]股市直擊+波神信眾區

皇馬果場輸撚死人

猁AR...

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

BCISG

D7UALL

Apple 在發布會上發布 iPhone X、iPhone 8 及 iPhone 8 Plus 3 款新機後，不論是果粉定果農，最關心的還是新 iPhone 究竟「有無得炒」。之前 報道過的先達手機店主訪問，兩位負責人：阿勇（數碼匯）及阿龍（先風數碼）已預告 iPhone X 炒價有望上至 HK$25,000！之不過這口價，也不算得上是癲價，因為另一位先達手機店 G-World Mobile 的店主 Lo 哥就直言：「iPhone X 掛著 10 周年紀念機牌頭絕對有得炒，真正炒到幾多無人知，但貨量少的話，隨時出價 HK$10 萬都有人接！」

GAY LO AR...

佢痴撚左線

10萬 all in

3萬蚊.....

過夜...

《刀劍神域劇場版》BD/DVD，亞絲娜確認露點！

本子娜呀

G...

iphonex 推遲賣感覺堅係錯誤決定...

雞

呢個連3萬蚊都唔洗

喂呀...

跌啦

估唔到出面有人吹奏binary option
咁難玩既野

正想講...真正玩大細

廟夠有人叫人溝女啦

今日倒升得唔得

TLA

升上282

內房

想roll倉想問點好因為要每格試唔直入到咩步驟好？

禾曾經女神 依家變公廁

直葉=私家廁所
亞絲娜=公廁...

ALL IS G...

yau grind

炒格仔計漏駛費
而家仲要送幾廿蚊俾正苦

近排打手機game除左抽野就無動力開game。最慘唔係其中一兩隻，而係隻隻game都唔想開...

2.0

垃圾..

打lol

不了

識打一定打CGSS....

大無畏p klm

開夜神每日login垃圾game執石賣account

好玩過binary option

set

Ok 等下年iPhone

幾時爆邊呢

Long side yau 含

啲女係搵三四皮
但其實都唔捨得買
全部都沉船客送

啲港豬幻想送部電話就有真愛
以為啲女會扲自己送o既機嚟同自己傳情

但諷刺既係其實佢地送o既機
大陸妹係會扲埋入房
一路幫人打飛機一路玩電話
成萬蚊送部機比人
點知部機最後就成個機身都係油
甚至仲有少少其他男人o既精

向西AR...

11125-

吉倉任你燈

大佬呀
幾時燈呀

勤力留石...

呢d女 一定有幾條水魚啦

又磨粉

海航

由於今次《全美一叮》（America's Got Talent，AGT）公佈進入決賽名單，是由分組進行， celine是安排同Mandy Harvey，Pompeyo Family一組，但在 Angelica Hale，Merrick Hanna及Guardino宣佈入圍時， celine突然自己行出台前，嚇到四位評判當堂Ｏ晒嘴擰晒頭 ，celine知道自己走錯位，於是尷尷尬尬行返去後面，睇嚟celine當時心情相當緊張！

博出位 你識條鐵咩

HU係大陸做理財產品 定息3-5%另外回贈里數

圍返過10%回報

細路女姐，個老豆仆街唔好入佢數啦

去睇中醫
佢見我戒甜

挑
一個電話
逼班地產黨貼錢合作都重得啦

阿叻召喚

不了, 應該真係失左勢

入邊隻坐邊隻

地獄黑仔王

柬埔寨賭場

俾心機返工

條友係波台果邊搵唔到食，而家走過黎呢邊

月供唔駛煩

霸氣盃唔識賭

可能陣間賣完地皮重賺百幾億

my name

Goooooaaaallllllll! 終於係日本傾到第一單雕

今晚中出十件架妺慶祝

爺爺

gun u find eat

今日冇人係到

講囡就浮上黎架啦

又俾位

ok molamola

....mo la mo la...

steal a life

廟又咁靜

1415 跌返ipo 價

教育，車都炒完咁feel

市底好weak

又無錢又無女又無人蝦

成個鐘冇人我仲以為上網有問題

無人講股

雖然一向唔會點講

D7LS

乜都炒完

講lui ok?

有D偏門板塊剩係升左一隻......同系其他兜緊底......

今日隻左手比紙介到

女波馬求其搵樣talk la

又屌潘狗? 琴晚慣勝聆聽買都慳返....本身諗住川河寶駒嘉應之友Q食到嘴....LUR撚返出黎....

經典帝國泥閘SHARP到爆但我真係唔信佢二班會有作為....結果又爆...

大家點睇

你人仔可以自由兌換先講啦

我為左避db ,所以miss左火車尾嗰2win

去日本旅行買條煙比我做手信
係咪應該讚佢了解我

起碼賺三舊先

尋晚潘狗好似唔去馬

撻訂

呢d實用好多

屌佢老母大英雄鞭兩下就收工......P都冇....我真係唔撚信佢車輪鞭都冇第三....你睇左近柏寶搏隻笑眼光去撚到幾盡.....

日本煙仔平幾撚多呀....

今晚出去溝女，有咩要注意

整容換腦

go where sin

得番幾粒鐘趕唔切埋口，用住美圖先得唔得?

潘狗真係大支野

記住平常心
人扮狗公同狗公扮人係唔同

牛創cls

咁搵隻狗公磅住我咪易d 得米

一talk lui frost 即上水面

之前有FRD問我係唔係單身,話有兩個女仔介紹
跟住我好誠實咁答左我有女朋友

我撚左好耐都唔敢買佢D馬，淨係買左隻財神都跑到9下9下

我上季已經發左誓唔會再買潘狗

果兩位雌性你睇唔上眼姐，扮咩牙

無問過要相呀

以閣下既道行，要睇相先知既咩?唔好呃9me喎

有女朋友同識兩個女仔有咩關係？

頭兩場我唔會買潘狗

琴晚佢手馬得幾隻P.....衰撚到震....

而家柏寶少馬騎...轉左行撐炒飯.....

炒飯D馬要過3 4手先到佢，隻隻都要120%發揮，好惡揀

qq

牛腩河達人

琴日隻神J...

有女朋友都唔知，即係唔太fd
唔太fd的推介，中伏機會高呀

ME勁嘉輝神J 孖寶 P 全部有買......輸孖寶收P....

識玩一定渣遠輪

u too BC

really cls

3pm bao sing

又v 悶唔悶

新界之星呢個分應該有D班底係手.....

屎忽鬼

之前有阻力就唔推電子支付，等香港由全港第一變全球最尾

而家呀土共落order 就推埋啲垃圾

香港政治官員首任係拖香港落地獄，之前將全身家比曬土共，另外再買重人壽

278 仲再玩幾耐....

即開3x 睇...原來又係彈果丁屎咁多

8199 road show cls

8199？

今朝都未有招股書果隻

Road show 有咩咁爆

隻野做墓地既
可能road show玩野掛,唔知

無野， 手快快打多左

同場1000 弱組唔報報1200 我撚唔明

又v 屌

佢1000輸跑法...好難贏...

埸1200都唔洗諗贏果3隻啦.....
如果大潘同廢中唔發顛

香港地想搵個餐廳靜靜地坐企食沙律都好難

食沙律

All on 9

仲要返多日工先放假

今年得返三日AL

我11月先有得去旅行

月底去8日馬拉

馬拉又係做大爺既好地方

諗住唱番4千睇下洗成點先

你有女係果度丫MA...

10日後飛史丹福橋

去馬拉邊忽

吉隆坡CBD一碗喇沙都係廿零蚊馬幣....

佢啱啱搬左屋...所以去幫手吸甲醛...

買幾棵吊蘭吸下囉

咁識食 食馬來妹
毒撚表示好羨慕

馬拉果D華人真係幾得...

其實我book 左pullman
連機票都係3千....

double tree都係五六百蚊晚...爽撚到飛起...

pullman都夠哂方便啦,好耐無去過KL btw

要不是有女...果道都無野玩既....

KL瘋狂飲飲食食既啫...

搭內陸機去第二度啦
有少少掛住d 媽媽檔,幾好食

我岩岩想問有咩玩
問親啲馬拉人都係叫我食食食

係瘋狂食架咋..夜晚落club囉..

Sick play 一定down club play......

晏晝肉骨茶
夜晚就夜市嗰間黃乜乜

咁同馬拉無乜緣

果邊D club 女多唔多暗病架？

Agger

邊度唔多呢

舊年出trip嗰邊搵左女同事招呼
見佢幾後生就傾多兩句
原來已經生左三件

至少有波先......

又高挑 瘦底 有波

有冇人玩開酒店卡？岩岩match左張Marriott金卡

...Marriott 將我張會員卡寄左去78樓...
之後問我點解唔active 張卡...

78樓邊度來 依家啲會員卡可以放入apple wallet

住幾廿晚marriott

可能我手字太醜

v mud 9...
pc put jor..?

大把方法免費攞到

我剩係玩SPG

但金卡，都係用分換住宿？
無分都係無咩用？

我計過大約住6晚送一晚
（basic member)

定最平嘅乞兒房就可以有

4pm check out
免費早餐
Club Lounge

3 7C

屌那星

點樣刷架

一個大傷盾就

如果一線城市萬豪個早晨真係好好架

SPG呢家同MARRIOTT可以share架ma,係唔係?

留名學野

我用佢D分換apple card ja

睇完INFO, spg d分1:3換marriott

有Master world 以上信用卡 登記完求其住一晚可以換到SPG金卡

SPG金可以換Marriott金
然後網上有教學三個月內住5-8日又或者比百幾蚊USD護級

master world公廁卡黎架喎

無得輸

我1 年都去唔到1 次旅行

去個Lounge任飲任食無得輸

我都夠grade轉金卡WOR

我見到有人開咗幾十個會藉

叫 Chris Wong, Jackie chan 之類既大眾姓 但唔知點解都可以註冊到

之後收幾十蚊手續費一晚 幫陳李黃張先生/小姐R福利同搏upgrade

賺到積分又可以再幫人訂房等錢回籠

Lm hy
我真係好小留意呢d

我都係早排先見到有人寫教學 入完航空公司坑又入酒店坑

我都係依家roadshow多先開始玩呢D

變左dcm呀?

求教學
通常見完客攰到仆街，返到房就直接訓，真係無留意

講起Marriott ，上年海南Marriott好似換左老闆，好劣

其實我想轉PB / Ibank compliance / CDD checker.
有既話我知，大家賺referral fee

海南島如果夏天所有野都唔ready 架
佢只做冬天生意

東莞河蟹號附近苷荒蕪
想食老麥都無

屋企係海口有生意基本上住過晒 海南夏天嘅酒店有時旺季3份1價錢就住到

住過＄1000都唔使嘅ritz Carlton側邊係觀瀾湖 個商場每晚都着晒燈揀一間鋪頭都冇

即係點
用master world住一晚就自動上金？
定要send email去問？

今次個活動好似完咗 但每年不定期都有幾次類似

Keyword 一晚升金

D7PCBC

CHOW GOD UP PART 2 HO MO

YES LA...

屌唔係掛，過去一年同條女住過好多晚intercon，W，MO，係咪已經柒左冇得upgrade，有冇ching知邊個酒店group最多reward比vip

Hilton好似係但我好少住hilton d野
多數都係spg

夜期

深圳NBA飛炒到四萬蚊一張 有人問我有冇10張

CHING 點睇2600 仲有冇得升 後市好似唔太掂 但係佢遲下好似有大PJ
利申: 20手 3蚊入

BTC

傳說對決HO HO PLAY

頸線support / 雙頂

y not range until老美9up

ok all in qq

［有圖］高海寧：Do you want to play a game？？？

Saw

幾玩得
btw下面個留言重痴線過我

爺西

Drop la diu

夜期倒升番